[反GEM又輸] G.E.M.獲邀在美國NASA演唱

G.E.M.真係好屈機

Bot9

負皮

你回晒塘 po雨琦無反應架

接受現實啦

打緊電動

好過Jackson 至少打啲字係繁體字

柒出宇宙

G.E.M真係香港之光
香港一大偉人
為佢感到驕傲

貼埋link俾大家 記得到時坐定定睇

逢反必紅聽過未
兩登都不嬲好多阿漿fan 明反暗撐

仲打繁體已經算係咁
有才華 但格衰

佢人品幾好的

宇宙G.E.M.

會唔會係唱新歌那一夜

GEM真係好犀利
希望我哋香港之光Jackson有一日都可以達到咁嘅成就

紅撚到上太空

佢玩籃球機嗰陣我已經睇好佢
大把前途

邊到講

接受現實
一個gem 一個Jackson
係最國際化香港明星
要靠佢地先可以抵制吳亦凡華晨于啲共產勢力同k pop
要靠香港本土文化做主角
乜柒juno腎仔嗰啲
唔係唔得
渺茫啲囉

真 • 宇宙漿

juno腎仔講出黎怕唔怕被人笑

從來冇當過Jackson係香港明星

今日係tvb有得聽gem講廣東話

光年之外一年內有過10億點擊

連登既燈力強到呢
亞洲世界巡迴漿變左真係宇宙漿

不得不承認gem係我地大中華地區第一歌手

gem都可以話叫香港,個jackson真係

Who is Jackson

gem 都叫有唱廣東歌
個個王xx 成個格都係泡菜味 關香港咩事

含撚咀唱歌好聽係邊

個Jackson直程無係香港出過道 咁都關事
咪撚學台狗D衰野 亂沾人地光啦

真心問，邊個jackson

「 北京時間」，屌！

尊奴腎仔

邊撚個jackson

真心想知，邊個

係

叫佢死返大陸啦 柒頭 skr skr

笑佢亞洲巡迴嗰啲就算吧啦
個tour啱啱開始公怖咗頭幾站都係大陸就笑佢中國世界巡迴
跟住開埋美國澳洲馬拉台灣之後班人都死哂了

老實講佢真係好撚勁

香港之光

屌掛住睇波 miss左美女廚房牙gem

我都係 要上mytvsuper重溫返

Michael Jackson

行開D啦，人地上海出世，紅撚左又話香港人 好嘔心好飲大陸台灣人林書豪咁樣

黎明夠北京出世啦 咪又係香港四大天王之一

秒

連登愈反愈紅

邊撚個Jackson呀？
Jack？邊撚到Jack呀?神？邊撚到神呀？睇下呀
屌你老母 Michael Jackson我就識

事實就係跟連登價值觀行事,一定仆硬街

幾鍾意佢

支持CY！支持梁震鷹！支持689！

我是歌手亞軍

撐CY，有前途！689，有出路！

以CY做榜樣，拆牆做開放式廚房，用埋煤氣爐都冇問題啦！

你個世界都真係幾大喎

都敏俊？邊撚度俊呀？依家冇人識你呀！邊撚度俊呀？屌你老母！

既然係宇宙天后，當然要有元首級嘅保護啦

幾威水呀！宇宙天后終於入咗杜麗莎夫人蠟像館啦

國際天后幾親民呀！拎到獎梗係第一時間見fans啦！ 慶功宴？Who fucking cares?

————————————————————————————————

睇下G.E.M.幾受歡迎，一開演唱會就份份報紙都報啦！

有G.E.M.個logo o係上面呀！280蚊梗係物超所值啦！淘寶貨點比得上？

孝女G.E.M.幾有心機呀，特登寫張紙賀父親節同媽媽生日

天后出現了！但是和CY一樣，都係會告人誹謗的……

李思嫣，陳淨心都撐！

仲唔黎支持新一代宇宙小天后？微博關注差唔多二千萬啦！

禮拜六啦！各位去咗政總支持罷課學生未呀？

宇宙G.E.M.不知幾勁，連Katy Perry都要坐時光機抄佢

G.E.M.嘅新碟幾勁，已經變成Apple產品啦

兒 夜 姨 野 以 夜 儀 野

一齊黎欣賞下佢天籟之音啦！

講北京時間都唔講香港時間

真係宇宙漿

宇宙GEM終於踏足NASA🙈
First time visiting NASA Ames Research Center! 😎
#breakthrough
#skyisthelimit
@BreakThrough Prize
Youtube/Facebook 線上直播：
北京時間 11月5號早上11點
美國時間 11月4號晚上7點
Nov 5, 11am Beijing Time
Nov 4th, 7pm USA PST

反gem由stan lee開始輸到一敗塗地

講北京時間都唔講埋重慶、烏魯木齊

勤力 今晚返黎加你人工

sor9 我懶

我彈出又彈入

做咩話自己呀

同你講野要用返咁上下程度

見你自high得都幾開心呀

gem

留名

越反越紅，fat fat啦

反 gem 黨🙊🙊

以前漿未夠紅就話多人附和你
依家漿紅到顯得你on9

紅係紅, 喺中國紅呀嘛
香港已經冇人理佢, 我嘅目標已經一早達成

香港唔紅？你講笑下話
lin登唔紅就有人信姐

Hi, GEM 打手

射埋佢上去

連登仔 駁唔到 要玻璃心啦

好鍾意佢痴利根

根本大陸明星

仲打繁體？
好快比大陸人批鬥

香港已經冇人理佢? 仲講到係你既功勞咁?
話你活係自己世界都比面你, 其實你係咪仲活係你老母個閪到架?

咁請列舉佢近呢一兩年喺香港有乜嘢活動

連登仔反Gem反到好撚柒

逢紅必反
逢反必紅

見到樓上話jackson
心諗邊撚個?原來係扮韓狗既撚屌仔
你話jackie chan都無咁嬲

樓主一齊去美國睇？

正式沖出宇宙

原來有實力就唔反得
係時候奶埋成龍

成龍直頭香港icon啦
同外國人講起香港第一時間就係諗起佢